d狗扮自己友叫人咪be water,信先on9

明知自己調唔切狗
緊係叫人乖乖返mk
遍地開花

散開先
最衰都係琴日條仆街
講咩旺角見啦

d狗真係信

問題連登都好多on9

pish

一講轉場即刻一堆post叫人守旺角，明顯到呢